睇個勢星期日好大機會8號風球

依家就算刷邊都掛
話之佢第幾級
等示威者唔好出街
另類宵禁

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

李氏力場請守護港人
星期一/二就俾佢吹啦

星期一二先啦

過完台灣仲有剩先算啦

西登擦邊，多數掛唔起

吹爆機場 全日停飛 停船 兄弟爬山 白鹿好波

吹左落陸地風力就會大減 難d

818又唔係未試話，最多做多日和理非姐

差咁遠 上唔到8啦

東面登陸好難會有8號

如果正面經過台灣，應該會減弱好多，我估只有3號波